[迪隊降臨]曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區200

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

B wa

Bwaaaaaaaaaa

B華

lm

柒到topic

反錯咗bwa對唔住

唔準再屌bwa

反華死咗未

射得靚到

我打到隻腳紅曬

Sterling

冇諗標題呀 已經搞到MISS左B華個波

對面領隊red card

入果下我嗌到隻公雞咁

對面個教練做乜春

你本身係

靚到

我狂打自己大髀

啲運

紅牌出場

rodri終於有啲用

仆街了又要俾痢狗話黑了

到我地泊大巴

咪jer la

個bg siu4

頂撚住呀 隻馬水可以upgrade了

咁快鞭

幾時換25仔入嚟守到尾

典牙-.-

馬水咪撚柒啦

屌你男人老狗唔好撚咁小氣啦

非洲狗

馬水

保埋clean sheet啦

馬

痴撚線

有冇人整到頭先迪隊神守gif

屌你老母冇後眼咪撚扮瀟啦柒頭非洲狗

Jm9

小妹絲

馬水食撚屎啦...

share bg
條女好正

好撚誇張
呢腳咩嚟

馬狗神經病

洛水今場好好波

季尾可唔可以賣馬水

非洲狗空難啦

賣去中超啦

中場勁多攔截

幾個月前搵唔返

懶柒叻

接班了

我身邊D女性朋友冇個會用小妹稱呼自己

馬水平時死射
今次又唔射

拎嚟換球員
簡水、迪隊，換返嚟都係福將

因為你無女性朋友

射咗都唔會中龍啦

今個轉會窗送走啦

邊隊肯攞人換佢

柏豪係英超被侵犯最多次數既球員 睇完今場我明了

佢整傷兩個啊屌

賣返去非洲啦

換俾疤啦

反正美斯都free走

當送既

丁力最近都差唔多

要加錢㗎嘛

對面馬天都癲

簡又差d

簡呢球就醒啦
唔撚比非洲狗

簡水

12m

12M

明黑鳩你
吹？

俾馬水射啦

又係丁射

一定唔入

屌你pen la

根

根射

Pen

中間

反根又輸

換咗啦碌柒

根執返個尾彩

成場柒咗幾多次阿

收工

掂呀

唔反根了
起碼識射中間
唔似啲牙買加智障

暫時做一哥

其實攞盡啲真係得耶耶穩陣

根隊

俾石頭射好過啦
曼城finishing最高係佢

耶隊OK?

榜首

廢龍

耶耶捉到路都撲唔到

迪隊OK?

史達寧都係射中間，不過九樓咁高

買左-1.5/2 食全餐

阿古路狂抽

咁耐係得YAYA同阿路
但明知冇信心就射中間半腰啦
我就唔信唔撲

綠隊 ok?

全餐係3:0

邊隊綠隊？

上三 好尷

想根斷腳

其實阿路射碼都麻麻
係得巴神同yaya最穩

打撚死你

我期待緊

你都唔差

Bwa

你廢到仆街

仲有巴神當年

18-19 對利 一野射上天

保得住個cs

果招俾人睇通咗

榜首
cs
入12m
我鏝返來了

Mahrez +1

希望富臨加油

今場廢龍有功勞

呢球記1世

還好啦

簡同迪水真係神deal

1個用擔泥+錢換 1個用白文+錢換

我地啲賓菲加青訓都好野嚟

巴神最勁就係射12碼

估唔到迪隊穩到咁
個sense真係top
希望唔好傷

仲要本身都唔算特別貴

富臨點會頂得住 坐2個鐘榜首又要讓

洛水生性倍感安慰

on9迪狗60幾m

其實今日個陣算唔算依家最好既陣

啱啱好半程榜首

馬水係咪都係差唔多

耶狗好似好耐冇入過波

原來補賽只係剩返一場作客對愛記未踢

阿狗嗰場到而家

迪隊嗰下鏟球救世好癲

好型

幾場冇睇 幾場贏晒

歐聯唔好睇波

淨係睇歐聯

咁你以後都唔好睇啦

富臨

1:0

富臨入波先

碌民

咩話

唔係覺得最聯會cup唔到下話

Lm

瞓啦

1:1

Mike Minay

Pep Guardiola says he hasn't spoken to the doctor, but with Kyle Walker's injury hopes it's 'just a kick'.

On Kevin De Bruyne: 'Might be something muscular'

又clean sheet

又比獌贏到

Kdb而家先黎傷

哥狗冇得打無鋒陣

屌你

出耶狗咪無鋒

Pep Guardiola: " Kevin put his hand on his leg, so I have the feeling it will be something muscular. These things happen with this amount of games..."

可能比賽太密，肌肉攰啫

馬水fans真係智障
去女足陣容圖屌哥狗唔出馬水

Jisoo黎

冇睇既B華先入

求你以後唔好睇

琴晚場波幾精彩

冇睇嗰啲假鏝走寶

洛水個頭好撚勁 佢加diastones 睇咗咁多年最唔驚角球嘅一年

講開又講

洛水琴晚唔太差

佢啲轉邊比科

佢爆起上嚟亂鳩咁傳 同埋佢睇落80分鐘就無氣先死

前一場費奴正選 踢到28歲咁 洛水就踢到38咁

Rodri for Man City vs. Aston Villa:

◉ Most touches (106)
◉ Most duels won (15)
◉ Most ball recoveries (11)
◉ Most aerial duels won (9/9!)
◉ Most tackles (4)
◉ Most clearances (4)

He also created four chances and got an assist for Bernardo’s goal.

洛水有助攻你都反

踢馬體會點解體能咁廢

唔係呢場 係對上十場

佢keep到今場表現都唔差既

所以馬體咪賣

賣洛水果陣都冇咩出聲記知 賣派對比阿狗果陣斯蒙尼係咁屌

又執件水貨

撇除簡水調左位，根BWA唔訓係咩陣? 41212 無鋒?
BWA 仲後過根...

草
雞兔係V post 俾人bin

3133?
Dias石walker
洛迪
根 Bwa 簡
科 Kdb 丁

3中堅無鋒陣

原來我76已經入緊

Olde seafood

我唔睇呢啲野㗎peko

乜黎 咁多人名識 想睇

屌牛毒到

屌那星曼城第一球咁都唔係越位？

猁迷獌迷好激動

佢地想反咪係越位

嗰個on9樓主學唒cctai啲衰嘢，其他人同佢有唔同意見就屈人五毛

Sergio Kun Aguero

After a close contact, I've been self-isolating and the latest test I took was positive for COVID 19. I had some symptoms and I'm following doctor's orders for recovery. Take care, everyone!

Sergio Aguero has tested positive for coronavirus

唔怕，中咗會仲勁，根有板你睇

馬水都中過啦咪又係咁廢

耶穌同馬水呢d垃圾中完係要即刻死，無得救

佢真係嬲屌 冇改錯名 愈睇愈似假膠

啱啱睇到二月賽程，我地甘囉

牙路想點

假膠confirmed

唔瞓好似傷2-3個星期

Kevin De Bruyne has suffered a small hamstring tear and will be out for 2-3 weeks, making him a major doubt for Manchester City's trip to Liverpool on February 7th.

黎緊賽程對西布朗 錫菲聯 般尼 ok啦 當比佢抖

又中武肺

我都lm
3隊要護級搶分實上曬身咁同你死守搏反擊擺得1分得1分

對上一場失分就係對西布朗

新人留名

樂壇新人？

Sergio Aguero has not had any contact with #ManCity regarding a contract extension - neither has Fernandinho. Sources have indicated that the Argentinian was told last year that being fit by the end of 2020 would help his cause.

It was anticipated that Sergio Aguero would return from isolation and feature against Aston Villa last night, fitness permitting, but he then came into contact with someone else who had tested positive for Covid-19 in recent days.

Sources close to Sergio Aguero insist he wants to stay at #ManCity, at a time when they are planning to bring in a new striker in the summer.

[@SamLee/@TheAthleticUK]

希望B華入左球靚波可以carry成隊波

Haaland

文學界

傳Hazard咋

垃圾痢

球證

估唔到

黑哨唔計啦

18年有幾場無kdb都18連勝啦

ake拿水傷撚完未

今季到佢地負責吸傷

覺唔覺我地痢冇中新冠肺炎冇得休息好唔公平

猁狗上次串我地走場之後, 就未贏過一場

現眼報

垃圾猁垃圾猁柒到彈起

公海啲人喺到嘈越位都on9

明黑鳩佢地啦呢鑊

啲班霸同我地啲降班隊計較真係好無風度

冇睇 猁嗰場球證黑係邊

原來仲嘈緊

點解高普咁樣搞鳩戴治都唔洗比人抽後算帳 如果摩佬咁玩應該比人停左賽

好彩從來無bin過bwa

Bin咩?好耐無入去
咩事

啱先睇到了
笑4

傷4-6 weeks

屌

【Now Sports】英超曼城周六英足盃作客車頓咸時，將會以對方主場一個酒吧作為更衣室，車頓咸主帥杜夫表示，會盡量配合，令曼城作客時感覺舒服。

喺酒吧換衫係咩玩法

Pep Guardiola has confirmed that Kevin De Bruyne will be out for four to six weeks 🤕

屌

下 咁就仆街了...

佢好返都未必有態打猁
不過最慘嘅係又要睇馬水

出廢托啦屌

正路Bwa頂kdb
科耶丁
bwa洛根

馬水同費托都係前線三個輪

可能bwa頂上

早兩學唔瞓大傷都係bwa踢中

獲加冇事嘅可以取消佬頂kdb

你出番邊洗咁煩

Bwa最佳位置就係kdb個位

直播好揾過踢波，不了

準備場場勝利11人
廢龍
取消 迪隊 石 真高
B華 洛水 根
科 耶狗 丁力

11h

感動嘅係費托復出

感動嘅係加西亞復出（貼錢去疤）

迪隊

好撚man
型到

最多泊大巴

早兩場已經復出咗啦, 哥狗咪又係用馬水

廢龍要分番一半人工俾迪隊啦

迪隊開左Twitter

今年歐聯應該16強就玩完

門興勁到on9

Eric Garcia wants to pay €2M out of his own pocket to sign for FC Barcelona. [Diario Sport]

含撚啦你

超級25

快撚d躝 唔需要你件垃圾矮撚 死返去疤繼續坐後備啦

之前過檔蝗馬果個diaz點

去咗Ac有正選

沒有迪布尼
曼城什麼都不是

有葡萄牙新球皇點解要比利時過氣垃圾

勁到仆街

好似已經有主力位

Btw我鏝青訓三子好似都踢起曬

我 diaz 同埋邊個？

係就快手躝啦

唉

最出名果個sancho點會唔知

辛祖回家吧

一時醒唔起
佢今年好似沉番喎

係咪扭計去獌專登踢廢啲

去獌都唔返黎 終極反骨

仆街仔都叫起

佢呢家踢a米好癲喎

入得1球2助攻
正選位都未坐穩
係有潛力但未叫打起啦

聽講a米想買斷做進攻核心喎

Nathan Ake received nine nominations in Manchester City's captain voting process back in September despite only being in training for a few days. [Daily Mail Sport]

因為係有潛質show到
但比起科同辛蛆差幾皮

失蹤人口做隊長

屌你啦葡萄牙垃圾

般奴踢曼聯喎

提子新球王踢中堅喎

其實提子國家隊未來10年都幾癲

Felix，bwa，般奴，取消，neves，迪隊，jota

仲有莫天奴，連拿度山齊士

莫天奴都就退休

引用我#280嘅全部中肺炎

好似怪怪哋

利定獌晉級好d

是但

Ake係般茅都係lead住條後防個嗰

迪隊呢

期待佢成功轉型踢左閘

佢之前踢左閘嗰幾場都幾好

啱哥狗套戰術

有防守既左閘

後防 Walker Ake 迪隊 簡水
控球在腳嗰時 簡水上去踢中場
Walker 右 迪隊中間 ake左邊

艾雞左
迪隊石頭

取消推上去

咁先至高章

簡些路而家踢迪布尼個位 大家唔好誤會佢係右閘

踢加時射埋碼，然後獌晉級

1月開始好返，尋晚都2個助攻

原來慕遜加柏贏多同拜，仲要全部反勝

首回合仲要冇唔訓 又16強出局

咁黑文點

4吧

進步咗

下場幾時

成班傻閪當日盲反

失波係咩感覺

笑死

盲反條撚 咪又係比人掃去踢意假打後備
留名睇條傻閪加西亞比巴塞掃走

圖已cap

等陣變新碧基再番黎binc

今年足總盃唔洗再對牙達

哥狗: 曼城需要盡快失一球波

碧基留返比你j好啦

25仔正選

25仔 馬水

出咁多後備

點解delap 後備都冇

25仔

Doyle

馬水要盡快操番起

根本冇心train佢 死都想買外人

幾時起過

不如話曼城跟本唔適合玩青訓

有錢直接買咪得

所以有時好難怪青訓出走

李城嗰時

何況delap本身係青訓都唔算出名
係叫debut入過波
之前青訓三子起碼有傳外借
最近掘起好似叫braaf
已經俾BVB招手

原來有波踢

正選四件青訓都屌痴撚線

呢班友收咗Delap錢玩分化

Braaf 就lan la

呢件垃圾上唔到大枱

Braaf係話佢態度有問題
所以一隊debut都無
反而其他渣啲嘅Nmecha都踢過一隊佢都無得踢

見到出馬水同25仔就燥

青訓頂盡係後備料
暫時鏝已經得返二線射手
點都係要靠買人

今晚似三中堅

真心 青訓除非好似科咁勁
唔係上一隊正選對於球員本身同球隊都冇好處

唔否認
但盃仔都無得試下用踢一隊就有啲無癮
唔可以怪青訓要求走
加西亞條25另計
我都覺得Diaz走係啱，但去鍠就太on9

Delap 係預備隊係咁入波wo

求link

其實人地大巴都難破

耶

乜撚野cam

對面頂波自己人撞自己人

個角度咁怪

唔睇了

個角度=學界

馬水真係好撚傻閪

拿水塊臉好似肥咗

黑文差d

點解馬水踢依D波都會比人撚

馬水呢場都無表現既真係收得皮

咁都唔入

痴線 咁都護到空門

就咁都數到馬水3次turnover

又救到

我就唔信個對手會廢過啲不知名非洲國家隊 但係點解馬水都可以踢得咁廢

英乙仔都識mark馬水

馬水又失

兩隻cb讓位比人射

無一球長波俾得好

斬完未

科差d

單對單都唔撚敢過 屌你老母mark你果個係咪馬甸尼黎架含家產

黑文d one touch好左咁多

個場睇落細到跑兩步就禁區咁

好難長傳
係咁出界

馬水真喺好廢

場波青訓點
諗緊訓定睇

有無多條link

我就諗住訓既
你自己諗

球場外放埋煙花

個cam睇撚死人

放咩煙花

條條link都勁lag

係咪真係細左啲

點解會放煙花

咁樣有個water break

好似細過標準咁

通常都係第幾第幾分鐘
想同當地邊個fans 致敬之類

對住英乙都入唔到波

好悶

D煙花好睇過場波

其實有冇人知馬水個作用

OK, you win

塞住啲位啫

笑死, 英超班霸

好撚悶

無唔瞓，猁狗式400分鐘入球荒is coming

今場應該爆冷輸波

耶狗

耶狗死吧

耶同馬水可唔可以中多次武肺

出滴蠟入左啦

diu

係咪要出局了

好波!

笑撚死

feel到未

笑死人

耶又做戰犯

無咗前後兩個迪隊 成隊波都係笑話

冇睇唔計

佢真係同馬水一齊躝得

DIAZ

出迪隊同根

鏝區三廢
黑文馬水耶狗
鏝區三勁
牙根石頭葡萄牙球皇

輸埋

連科都信唔過前面啲垃圾自己帶

dias啲肌肉

J左迪隊換衫

又爆冷出局

馬水又炒

準備潛水

馬水幾時死

鏝踢親FA CUP 都係咁

搞到簡水都冇得抖

科

科仔

又救世

科救世

簡水靚到

科今場好sharp

fodennnn

簡水出得靚到

Foden又有火 又carry

最後輸2比1

成場波靠晒foden

耶 2-1

反cup

科同取消

耶穌勁到

講完無耐又入波

千奇唔好要踢加時呀

令到

反耶黨收皮未

笠哂水

場閪到

未 照反
垃圾

仲有幾分鐘頂埋佢

費托3-1

成場只係踢咗最後15分鐘好波

廢托

問題就係隻鬼 mendy

係咪今季第一次反cup

下round對史雲斯

件垃圾快撚啲賣

取消勁到

要不是我追平

馬水黑文 呢兩件快撚啲走

larpote打左閘正選ake後備仲好
買埋rb果隻黑鬼但中堅輪換

cancelo打中場好撚勁
買多個右閘後備
放佢同辛真高上返中場好過

取消啱啱個下比直線

簡些路 foden 根道簡
呢幾個真係唔可以抖...
馬水, mendy 做唔到嘢

torres搶點勁過jesus
科打左翼最勁
bwa打中場中
呢隊波d人打唔係自己位最勁好撚怪

黑文馬水快d死
洛迪就一時時打利呢d跑狗壓迫都係會爆

最近幾次都係科救世

27.4M + Danilo換取消真係好抵

到而家都唔明點解有人會迷黑文

jesus打後備最勁

馬水有取消佬即刻做到野

上半場個右閘新仔完全唔識overlap，搞到馬水成日要單打獨鬥，對家根本好容易mark佢

O唔overlap佢都單打獨鬥架啦

不過公道講，個新仔本身係踢中堅

27/1 0415 西布朗 (客)
30/1 2300 錫菲聯 (主)
4/2 0200 般尼 (客)
8/2 0030 利物浦 (客)
11/2 0345 史雲斯 (客)
14/2 0130 熱刺 (主)
22/2 0030 阿仙奴 (客)
25/2 0400 慕遜加柏 (客)
27/2 2030 韋斯咸 (主)

黎緊賽程 隨時熱刺阿仙奴中間加多場補賽

屌你老母10幾場clean sheet比隊英穴破左

是但啦當聯賽計
又或者當stones +Dias cs
Btw中間對車路士失左一球冇十幾場咁多

英乙仲攻得好過英超d隊

應該係計迪水加石加廢龍

應該仲有場對拖肥未計

我想講後防 can stone dias zin
真係好勁同埋好啱光頭佬戰術

可惜取消防守差

咁真高未仲差
一定跑唔過對啲翼

Walker好d

取消轉踢攻中仲撚掂

屌啲時間咁閪點睇

最重要果場打痢狗時間反而ok
熱刺1點半都還好 阿狗又係靚時間
起碼大戰都睇到

反根黨點睇根一出黎就反cup

地獄賽程

小妹預計賽果
1-0
1-0
1-0
1-0
1-0
1-0
1-0
1-0
1-0
0-0
1-0

輸6場

輸6場嘅你仆街4

關咩事

進攻終結者
防守又俾人爆
而家出場次序係 cancelo Walker zin mendy

迷根 迷耶都話可以理解
迷黑文到底乜撚野心態

仆街check咗黑文當年簽6年約
2023先完
仲有2季半

Check埋馬水仲有幾長約

佢打右翼過唔撚到人關其他人事都好笑

same 2023

打中堅好
夠快夠壯包哂

買多個後備右閘咁佢可以打中堅打到老d仲踢到

laporte 真係無dias咁好，係個人能力強
ake打唔到右中堅

串我老死

fanpiece改歌串撚到

佢係成隊唯一一個贏過世界盃冠軍

唔係啦真係想知點解會有人迷黑文

我屌 琴晚有波踢咩

踢唔訓個位 又攻得又守得

第一季果陣我幾迷佢 又大隻又快 出d波幾靚

Foden黎緊頂kdb個位啦
尋晚個場一落後
佢由後場組織
到前場走位都有佢份
有火到

link？

假鏝

但科踢翼多d空位發揮仲勁 b華踢返中間

琴晚1出隻力架就失波？

科而家係我地今季最多入波

咁後生就要擔起成條鋒線

而家丁力沉左
成條攻擊線最大威脅就係佢

係時候要上位啦

矮中堅冇乜邊個有好下場同埋冇乜地方表演到佢速度

只會係咁送12碼

Laporte ake長打左閘算啦

拿仔算啦 點都要中堅輪換 左閘夠哂人 真高 ake 力架 簡水

話說琴晚冇睇

我鏝根正苗紅既Doyle點樣

賣走力架

打中堅邊駛快架 講路數食腦 獲加無撚腦實大爆炸

幾場就收皮都可以迷

今集ut最強中堅係張黑walker

應該打機打太多 依家d人玩到用adama打中堅

曼城嘅青訓如果踢唔到科同二五仔嘅水平真係好難上到位

依家呢幾個都未夠突出

brahim diaz

未夠班

安水咁勁但哥狗唔識用

25仔唔勁啦
上年中堅冇人用先出佢

屌佢老母，打里昂走撚去玩352
個時用安水又唔撚試下用352，仆佢個街

哥狗話陸續有嚟呀
嚟緊對16強對加柏又準備試新陣

猁入波先

到底班獌憑咩覺得自己今季有份爭冠

米拿狗出事 1-1

屌咁樣漏頂
不過和到完場射12m對我鏝最好

Greenwood finishing 好到

同科有得比

麥龜

食撚屎 TOTY唔訓廢般奴咁撚多,,

獌2-1

猁條防線

2-2

和阿和阿

和波加時？

yes

文尼呢條19

真係好仆街
不過剷獌ok啦

獌3-2

和波阿

呢隻廢game 我棄了 離撚譜到

唔係玩pro club都唔會掂

猁狗: 贏波究竟係咩感覺

棄UT啦 Pay to Win

垃圾桶痢又豬

利

憑騎住我哋排榜首

憑般奴勁過KD

- Manchester City winning a quadruple?

🎙Pep Guardiola: "Do you know what the target is? The target is Big Sam, West Bromwich Albion. This is our target. The other is fairy tale, mysteries, that 99.9% has never been accomplished. My advice: don't ask these kind of questions. It's unrealistic.. " [Daily Mail Sport]

榜首都唔爭得冠

Pep Guardiola on Eric Garcia leaving Manchester City:
"I’m pretty sure he’s going to leave at the end of the season. And whether he leaves now in this transfer window will depend on the clubs. We’ll see until the end of the transfer window."

雪佢老母閪啦

咁講KD射波同罰球又勁啲既 自己一個搞掂你又得

希望KD傷完keep到啦

lm binc

我鏝好快上返榜首

冇kdb點打

有bwa

屌
開季咁撚廢預左無盃捧架啦
今季有前四算啦

有丁力

有馬水

有根

好彩冇季初賣俾疤
唔係而家尾數都收唔到

Matt Law

Exclusive: Frank Lampard to be sacked by Chelsea. Confirmation expected today #cfc

玩具玩爛咗

估唔到係林伯先

我鏝名叔

之後到達蛇

我地名宿比人炒了

之後哥狗

係就快

- What are you thoughts on Lampard's Sacking?

🎙Pep Guardiola: "You have to win. People talk about projects & ideas but it doesn't exist. You have to win or you be sacked. I respect the Chelsea decision but a huge hug for Frank, hopefully when the lockdown is over I can go to a restaurant and see him again."

"We depend on the results, not the way we play or the philosophy. You have to get the results and if you don't, then you will be replaced..."

每日都等緊文迪比人賣走既新聞

屌你 禾城吉祥物黎

on9

唔賣唔緊要 唔好出場就得

後備都咪撚比隻力架坐

屌你老味笑撚死我

條友輸到傻左

想當日已經有隻282做例子

唔信無迪布尼連西布朗都打唔贏

輸硬 鏝拉圾金錢足球

0-0

上次有佢都打唔贏

今次有重拾射門鞋嘅Bwa同top scorer Foden

今次有勁根

牙路真中招唔係飯陽性
🎙 Pep Guardiola on Sergio Aguero: “He suffered for the first three / four days, and felt very tired but today he feels a lot better. It is time for a negative test, knowing what he feels, but the after effects are unpredictable. I don’t know how he will react .. . "

"I am very optimistic because he will give us the final months, from February or March and he will help us in decisive moments, goals and make the difference. I am sure that will happen."

中唔中都唔落場嫁啦

今季佢應該係自1213第一次入得少過20球

算啦
轉去電競隊囉

成班喺度燈
今晚唔失分都難

根叔30歲先回春

費奴都係差唔多30歲先打起

今晚又要食好西

上季都唔夠啦

推埋佢 改今晚食好西

永遠支持Mahrez

牙簡算唔算係全隊最靚仔

丁力靚仔D

我最靚仔

雞蟲

仲係係偷食

您貢早起床？

丁力靚仔啲

黑文最靚仔

廢龍仲靚仔

阿路最靚仔

想佢兩個結婚

てぇてぇ

石連3奶都搵

迪隊女朋友都好正

不孝有三

不嬲早睡早起

大奶奶

文加拉最靚仔

有預感今晚左丁右馬

今晚垃圾鏝贏到加馬水入到波嘅話小妹直播捽碟

你捽春袋就得

呢度人妖仲多過正常人

得我一個正常

成世人都未見過d女會係咁強調自己係女

真

佢仲離譜過隻人妖B華

屌你老母

佢2個真係好基

拿仔：

冇KD 冇Walker點打

反根嗎？

頂唔順，瞓先

垃圾鏝一陣又輸

見到都唔開胃

Mahrez

好眼瞓啊

科中柱

有冇拎

對面好猛喎

屌丫，根又入靚波

中場變中鋒

攞個腳又係世界級

根可以上神枱

根勁撚到

取消佬都俾得靚，穿晒

無牙路搞到要靠根carry

反根去晒邊？

究竟呢個係咪我地認識嘅根

攞得勁勁

點解今日着藍褲

根蛇勁到

根踢正前仲勁話耶蘇

勁好撚多

簡水企咗唔訓個位

Cancelo左腳

屌，好撚on9

西布朗啲人停晒喺度

取消cls

英超d球證真係垃撚圾

好彩遲咗吹

垃圾球證

西布朗好慘

呢樣佢地又係柒嘅，但馬斯小姐唔好出年先舉旗

球證示意越位先⋯⋯

馬水禁區頂仲彈返俾人做乜鳩

其實呢個女球證唔差
有var唔緊要啦放過佢

好癲 仲打足咁多場

咁不嬲球證唔吹雞場波都未停㗎啦

旁證俾完旗，主球證慢幾拍先吹雞，玩死人

無名英雄

又係根

依家d球證諗住有bar通常都比個攻勢去埋先

反根去哂邊

都唔叫無名

今季上曬位

根勁到⋯⋯

助攻入波冇佢份

會唔會Hat trick

維拉果場射完12M已經冇人敢反

鬼叫西布朗首回合和咗我地咩，哥狗呢場實炒你789

上季見到根：
而家見到根：

8號係咪美斯嚟？

垃圾Fifa到而家1張卡都冇出過 totw個機制真係垃撚圾

話說ake幾時出得

馬水先

馬水飛機hat trick先？

仲有兩腳機會

唔係hat trick咗?

馬水加油
着緊你件波衫

吓

燒咗佢啦咁廢

奇行獨撚到

半場耶穌換丁力啦，丁力個態差到

佢今場最幫到手就係唔參與進攻

買左八百幾蚊㗎

印過第個

哥狗同達蛇一齊贏波

根美斯

真，少啲掂駁下腳算

廢龍頭搥都出埋

太悶

應該取消/科

馬水都入埋

非洲狗打弱隊先識入波

仲要多撚餘

燈到

Let’s go

睇黎馬水先過根戴帽

啲非洲狗又會瘋狂吹奏

反馬水去哂邊

半場上青訓？

我已經燈咗佢10幾場

馬一招都mark唔到其實係西廢

唔好以為入一粒唔洗死

條垃圾唔係以為入一球就唔係垃圾嘛

上得耶蘇 費托啦

呢個係咪之前阿古路抽水嗰個

守佢右腳果個on9

得一個之嘛

意大利嗰邊個場嘈撚到

俾佢右腳出佢都一定散中人

伊巴紅咗

下半場又冇人

一睇就知搓到完場 瞓啦

意甲啲ref

尋晚聽體波台，阿nic話基比斯根本英冠料

由哥狗放下仇恨比真高正選開始
我鏝就重回正軌

佢係咪之前踢過阿妓？

但其實踢真高踢波覺得佢好牙煙

唔想踢8號位，但踢到變球王

深夜唔西波

佢只係福將 唔包打得好

係

佢同張伯倫一樣樣

奇行

丁力真係痴撚線架

過晒成條防線
應該屌佢定讚佢

丁真係好好笑

拿仔

科今日100場一隊

丁上次入波係幾時嘅事

丁

我係屌佢，有兩腳機會都唔射

前排先世界級罰球

馬水傷？

好似係

三中堅

試新嘢

三中堅
哥狗實驗開始

睇睇下怪怪地 主場唔係白色褲咩？

樓上有人問過
但冇人答到

應該因為對面都白色所以轉藍

似拿水左閘

隔離狗竇話Saka>foden

真
達sir 仲要勁過哥狗
金章安>kdb

靚波

馬水一入波一助攻

係㗎咩

馬水又1g1a

洛水勁到

4-0先識入
最需要嗰時同一個位又入唔到

吊得幾靚 終於有d似樣既傳波

哥狗真係轉死性

哥狗無視左bwa

贏緊先咁咋

比耶入返球就perfect

下個到耶穌入波

估唔到係耶穌戴帽先

walker下場出得未

自己人炒埋一齊

Clean sheet左好多場

簡水真係好正

輸波係咩感覺

發現啲水貨全部要踢一季先會勁

有龍門係咩感覺
連鏡頭都冇

廢龍冇瞓著

又畀廢龍呃到張cs

一開波有救到一球

竟然同簡水換波衫，識貨

又1個CS

+23球

Riyad Mahrez has now scored as many Premier League goals as David Beckham and Yaya Toure (62).

馬水勁過？

睇完上場都仲出馬水

好過出耶狗連波都未控惦

黑文？

都叫威過啦 係左邊攻力算係咁

希望對利之前繼續keep到CS

勁到仆街

肥根大爆發真係好癲 好有多仔全盛既feel

幾時有人改名
根杜簡些路

廢方面嚟講都無錯

球皇根

辛祖掛牌
不如用馬水換辛祖好過啦

不過哥狗肯定唔會要返佢

就快打番起 俾多幾場佢

俾機會佢打沉全隊

根同簡水勁到

仲簡水
簡神都嚟緊

你可以入雪櫃啦

我根

以前有根唔睇 呢家無根唔睇

冇睇又贏

今年堆水貨大爆發
幾時到耶狗

想走數呀

得罪講句
唔想睇男人捽鳩

多蒙特而家財困，我地快手去執夏撚過嚟

水門雞狙擊手

仲嘈緊球越位
扣返一球囉反正而家都+23

黑文馬水加1億換辛祖夏蘭又點話

反骨仔會唔會最後1月尾都走唔到

而家買搭單加埋25狗

30M + jesus

你成年冇睇

冇人改咪你改囉

今年唔睇 應該拎到世界盃

我鏝如果打提子

迪隊取消應該踢邊便

每邊踢半場

BWA

佢做球證

屌咁嘅

蛆狗真係好撚得閒

以下係表揚區

鏝區3柒

咁撚小氣

鏝區柒頭

thanks

好彩上面堆圖無我份

你都唔睇波 扮咩

上面block咗睇唔到

洗5洗牙

我季初已經加入翻迷根黨

遲下會唔會係般奴踢法似根

洗唔洗咁都bin牙尿你

屌你old news就算啦

哩個艱難既任務等我嚟啦
我次次改親啲球員都會勁好撚多

Who are you

咁多個留言無咗係咩事

鏝區比呢班友揸旗之後啲質素低撚到

到時同第兩隊開火靠呢班友就死得

小道消息⋯⋯曼城好似對alaba有興趣

屌真係唔知又起唔到底

求下你地手下留情

原來上場係第100場上陣

唔做呢啲野

呢到全部咬自己人就大大聲

我新人

軌踢緊乜

好彩無反過根

獌失波
又贏了

頂住呀錫

真榜首

入第一球個Kean Bryan原來係鏝青訓

魚拉突笑死

下場到我地主場對錫菲聯
有得笑好笑

大炒牙石

鄰居

般奴踢法似根

獌 榜尾都輸

易食指數係幾多

星期六到我地
唔好咁開心住

幾時星期六，日子真係好難捱

訓返2晚

訓兩晚好容易，返兩日工好難
我返12碼

賣撚走隻黑文啦有破壞冇建樹

小丑一隻

迪隊今季到依家踢到咁撚神都冇乜人講 當年vvd 勁就猁日日開post打晒飛機 真心冇眼睇

自己知咪得 人哋講完會好成績啲咩

冇人講咪.......

猁狗乜柒都打j架啦咁撚高調抵佢地日撚日比人屌

D衰野咪有人講 第一球手球個post仲推緊

n ben開左新po

等你開po吹奏

其實我地班人係咪個個都踢過哂假9
丁 馬 迪隊 B WA

除左龍+兩中堅
全部自由人

利：唔識波

我地鏝迷生性低調

唔想燈迪隊

冇球迷就冇球迷啦 低咩調

全部都勝利球迷

勝利球迷都係球迷
係球迷都無

其實唔係勝利咁因咩鐘意 咁隊波勁就自然引人鐘意 班獌痢又係因咩鐘意隊波？ 因為夠廢？ 咪又係因為隊波成日勝利 勝利球迷唔係應該形容d牆頭草 邊隊勁就鐘意邊隊果d人咩

博唔到

其實我牛頓聯球迷

勁清高

我恆大粉絲

改咗名喇
而家叫廣州隊
你这个假粉儿

恆大有親切感

都係老闆最高汁

Edin Dzeko’s agent has ‘set to work to complete’ a deal taking his client back to Manchester City. However, it is ‘very difficult’ but Dzeko hopes.

Dzeko has been offered to both Manchester clubs, it is Manchester City above all for the player. [Gazzetta]

如果係真就好

清高回家吧

租半年都好

Dzeko 經理人傾緊番黎曼城

屌得過啵 反正哥狗都用開利雲啦
清高我成日覺得做到利雲既野

係就快
就嚟月尾

Sergio Aguero has stated during a Twitch stream that he is having a Covid-19 test, as well as a general fitness test today to see if he can return to Manchester City training.

On his symptoms, Aguero said he had body/throat aches and fatigue for a few days. [via Sam Lee]

重點係清高可以注冊打歐聯

清高返黎退休pls 半年曼城兩年紐約城pls

清高回家

拉邊王返來啦

廢老

搵幾多

呢到有冇高手入gme

一早放左

今晚明造

一直都咁樣覺得啦，隊波冇返一定實力邊有人睇阿大佬，真係鐘意佢夠廢夠唔好睇咩on9，獌猁阿轟賤種疤拜全部都有全盛期贏過冠軍啦，除非你係熱狗如果唔係根本冇乜可能鐘意隊冇贏過既

仲要垃圾鏝歐聯都冇贏過勁條撚勝利條撚咩

根本除非你係當地人或住過嗰到

如果唔係都幾難迷啲弱旅

咪就係 根本捧外國波嘅香港人先係最無資格話我地勝利球迷

尤其睇開強隊嗰班

Strong Hold

呢到D迷黑文黨咪唔係勝利球迷
閪到咁都迷

黑文沒有輸

而家入都未遲

1001